【突發】騰訊旗下兩遊戲獲批版號

原國家新聞出版廣電總局官方公布，今年第四批進口遊戲版號已經下發，總數為24個。

當中，騰訊控股(00700)旗下的競類遊戲《火箭聯盟》及射擊遊戲《王牌戰士》亦在名單之上；網易旗下兩遊戲《實況：王者集結》及《軒轅劍龍舞雲山》亦獲批。

千升了

又燈

仆街又夾

buy the rumour sell the fact 千跌了

和平使者